細個拎乜嘢餸飯

細個我極討厭食飯
然後我姑姐就諗到如果我食一啖飯
就可以即刻食一塊熱浪
一係就熱浪加飯一齊食
細個覺得好正
但依加諗翻起

我諗起係因為我見到表妹
依加3歲拎熊仔糖餸飯

咸強

電視

香蕉
香蕉加飯 真係好撚好食

豉油

美極

撈飯一流

鹽焗雞啲雞汁

你呢個都幾大路

蛋

可樂

餸

勁好食，大個左有時都會想咁食

我都試過熊仔糖撈飯

藤條

加水撈飯

豬古力

鹹蛋，腐乳

鼻屎

甲由、烤老鼠肉

閪水撈飯

一定要雪凍

蛋黃醬

芝士拉絲紫薯海膽撈飯

有晚D餸唔岩食，拎左D魚肉腸送飯

飯

袋底泥

阿華田粉

碗仔翅

腐乳

細個自己分得好清 飯還飯 餸還餸 白飯就白飯咩都唔加 不過有時整左碟雞翼 唔記得用咩整 但出黎有啲油油地既汁會撈飯

電視 ，重要係有廣告冲出來邊睇邊食（呀媽講）

蕃茄炒蟹d汁 送兩碗飯都得
可能我老母整得特別好味

砂糖

咖哩

蜜糖星星

點解呢度好似咁多人屋企會咁樣俾你地撈飯食 唔健康又對身體唔好

豉汁蒸排骨或者豉油雞翼仲有蒸魚既汁
仲有荷包蛋或者瑤柱蒸水蛋

湯

彩虹糖

冬菇肉餅

茄汁 結果我到家陣都仲好鍾意食茄汁

關撈飯食咩事
白飯本身就得澱粉質 唔存在營唔營養
另外 如果撈落去嘅野唔健康 咁分開食都一樣唔健康

韓國啲湯飯又唔健康？
日本啲茶漬飯又唔健康？

聽咗撈飯唔健康咁多年，根本就係同燙傷要搽豉油一撚樣

茄汁焗豆

蒸翼

蒜蓉辣椒醬

雞粉

魚翅

豉油麻油

可能因為通常會分正餐同零食，而正餐通常食飯魚肉菜
所以感覺上熱浪熊仔糖撈飯唔算正餐掛